兩男被控美孚堵路兼襲警 文員投訴遭笠頭毆打 法官吳重儀：我知嚟做乜

兩男被控美孚堵路兼襲警
文員投訴遭笠頭毆打
法官吳重儀：我知嚟做乜
另一被告頭縫三針

政府最近物色更多地方徵用作檢疫中心，其中位於美孚饒宗頤文化館的旅館「翠雅山房」是目標之一，美孚居民日連日抗議，其中兩名被捕男子被指堵路及襲警，分別被落案控以在公眾地方擾亂秩序及襲警罪，分兩案今早（5日）於粉嶺裁判法院提堂，暫毋須答辯。其中一被告向法庭投訴，在警署內被人笠膠袋「由頭打到腳」，及於警署內被警告切勿投訴，「除非你以後唔再出嚟，否則一定搵到你」，但裁判官吳重儀回應：「我知道嚟做乜嘢？我又唔係監警會！」

稱被襲警「X」及「X」

兩名被告中五生李佳俊（18歲）及文員陳曉陽（24歲）各被控一項在公眾地方作出擾亂秩序行為罪及一項襲擊警務人員罪，控罪指於本月 2 日，李在港鐵美孚站 A 出口外，用障礙物堵路，以及襲擊執行職責的警務人員，即警員 X。而陳則被指於同日在美孚美荔道與荔枝角道交界用障礙物堵路，襲擊執行職責的警務人員，即警司 X；其中李為美孚居民。

代表陳曉陽的大律師郭憬憲投訴指，警方拘捕陳時使用過份武力，更於警署內，被人以黑色膠袋、布袋笠著「由頭打到腳」，而他被笠袋前與 6 至 7 名便衣警共處，但未能確定是否被他們毆打，他又指於警署內，陳被警告他切勿投訴或找律師，並恐嚇指「除非你以後唔再出嚟，否則一定搵到你」。

裁判官吳重儀則指：「我知道嚟做乜嘢？我又唔係監警會！」郭即解釋，現時作出首次投訴，讓法庭紀錄在案，有其重要性。

一被告頭部縫 3 針

李佳俊今天由大律師陳淑莊代表，李出庭時頭頂還貼著紗布。據了解，李被捕時被警打傷頭部，須縫三針。而他被指以大垃圾桶堵路，並拳打警員嘴唇。

須宵禁、禁足

二人的案件押後至 4 月 1 日於九龍城法院再訊，以待進一步調查，二人獲准各以 5,000 元保釋， 期間不得離港、不准騷擾證人、須守禁足令，範圍包括饒宗頤文化館、旅館「翠雅山房」，以及美孚站 A 出口至百老匯街一帶，每星期向警署報到一次，須守宵禁令，李須於每晚 8 時至清晨 6 時宵禁，陳則的宵禁時間則為星期一至五晚上 11 時至翌晨 7 時，以及星期六、及公眾假期則為每晚 8 時至清晨 6 時。

就宵禁時間的長短問題，吳官表示：「而家咁嘅疫情下，唔係應該少出街、唔出街，留喺屋企咩？」

案件編號：FLCC363、364/2020

咁你做乜野官

痴撚線....

制裁啦

香港法治
四個字好笑過世上任何一樣野

Over my what?

屌佢老母啦，佢啲親人有咩事佢都唔駛知架喇

好想睇下法官咩樣

over my dead body.gif

黑警死全家

香港仍有一個獨立司法系統

咩官嚟

X你老母西咩,名都冇

其實個正義女神矇眼係咪因為對班狗官沒眼睇

正狗官

仆街

佢涉嫌肢體襲撃被告，跟住又唔關法庭事？要本基本法托撚？

香港2個字都夠笑死人啦

狗官

由大律師陳淑莊代表

親自出馬

⋯⋯黑警黑官

over my dead body

唉 睇完覺得好傷心無助

有險可守

佢會唔會比人起底㗎

乜撚嘢狗官嚟㗎？一張相都search唔到嘅，又要召喚老豆搵仔

紅官死全家

點解冇人知啲官住邊

on9仔楊生

即以後屈打成招都得啦
香港法治

廚師襲環保署職員罪成上訴 代表律師張達明：原審裁判官態度不公正 (14:18)
2018年10月30日星期二

代表上訴人的港大法律學院首席講師張達明傳召醫生專家證人，指吳榮基的挖鼻動作是唯一造成擦傷的可能。張達明指出，吳向急症室醫生表示鼻有紅腫，但報告不是如此顯示，原審裁判官吳重儀卻認為報告與吳的證供一致。

dead body出黎講幾句

痴撚線法官

呢個官出名有問題

cls

一日冇人殺呢班撚樣
佢地一日都唔會怕

OMDB

全盛時期既onq可以變幾多次dead body

係 唉

屈打成招喎 唔撚關你事？
咁你做乜野法官

Back to the airport last June, I bid my friend farewell, and the very next day saw a message on Facebook saying Colin had died, killed in an ‘accident’ with a delivery truck. He’d been riding in the evening, at about 8pm, with fully functioning lights, when he was hit. He fell into a coma on the way to hospital and was pronounced dead upon arrival. He left behind a young child and his wife.

The 55-year old cargo van driver, Lam Wing-sang, was arrested on suspicion of dangerous driving causing death. He had veered over the central line “knowing he could not see clearly” before hitting Colin, who was adjudged to have been obeying all the laws of the road and at no point to have been riding in a wreckless or dangerous manner. Colin was carrying lights on his bike and they were found to be in full working order.

An open and shut case, right?

Wrong.

Yesterday at Tsuen Wan Magistrates Court in Hong King, magistrate Debbie Ng Chung-yee decided to declare that Colin was responsible for his own death, despite quite clear facts showing that he had been murdered by a collision with a van that was being driven recklessly by a man with a long record of illegal driving, including one count of careless driving and ten tickets for breaking the speed limit.

Chung-yee acquitted Lam of causing death by dangerous driving and, in her infinite wisdom, found him guilty of the lesser charge of careless driving, for which he was fined $4500. That is $534.23 US, to you and me.

$534.23. For the life of a man.

I’ve been sat here trying to restrain my natural tendencies. Hyperbole and simile are hardly required here, not when the facts themselves will stir up intense feelings of shock and outrage at such a pathetic and cowardly decision. However when I think of Colin’s wife, family and close friends hearing this scandalous and hate-filled verdict, when I think of the tragic death of a father, a husband, a friend, a son, a competitor, and finally a human being, and one that I knew and respected, when I think of Colin trapped under the wheels of the vehicle as life ebbed from him, knowing he was never going home again, never going to see his kid again… I feel ill.

Chung-yee, you are a fucking disgrace. You are not only unfit to preside in judgement over others, you are unfit to call yourself human. Your lack of humanity and clear and raging prejudices have led you to this barbarous and simply indefensible decision. Shame on you. You should be turfed out on your arse with the garbage.

If you are so inclined you can send a letter asking for Chung-yee’s dismissal.

You can also head to the FB page that has been set up to deal specifically with this case. Go click ‘like’. This one involves all of us.

The law is an ass. Never a truer word.

To Colin’s loved ones, we are with you.

屌你老母呀
記低佢

個官咁串 正常講句建議去警監會投訴咪算

咁撚串

正義女神蒙眼係因為要扮睇唔到，繼續腐敗

黑警黑官 簡直一條龍服務

起下吳重儀個底就知佢點架啦

港共破壞香港法治，法官都係幫凶

而陳則被指於同日在美孚美荔道與荔枝角道交界用障礙物堵路，襲擊執行職責的警務人員，即警司 X；其中李為美孚居民。

之前話區外人唔好入美孚送頭d分化撚呢?

有無去twitter，可以留返個record

呢啲垃圾官要清算

根本就算黑警在佢面前殺人然後屈條友
個狗官都會話冇罪冇證據

呢班狗官根本同黑警一撚樣

Push

法治

摘名啦

警司 X
繼續唔開名

吳重儀幾時肺炎死?

講左香港班法官仆街賤種食屎狗嚟

當香討藍屍都有得做官

個官咩樣？

Solomon要知吳重儀

上次粉嶺個閪位搞唔到你班仆街, 今次我仲唔吹雞圍你老母。

Dad body

咁你冇撚做官啦 乜撚都唔洗知

仆街，咁都講得出

究竟要幾撚智障, 先講得出呢句說話

打人爆缸
仲可以告返人襲警
然後個官話關我咩事

場運動輸咗
我地既下場就係咁

呢單

有人破壞法治唔關你事?

呢條仆街都要清算

屈打成招 唔考慮? ON撚鳩

唉

手足唔好再盲目送頭！ 零星無組織無自衞力行動只會不斷犠牲寶貴嘅你哋！！

11月到2月啦 唔自己推翻根本冇用

on9

...........

我要見到佢個名

Over my dead body

WTF

流亡臺灣啦

呢d八婆幾時比人打撚死

想出名

Over his dirty body

推

推到有全家資料

屌你老母， 監警會又冇用。我唔係要你制裁黑警，但係務求係法庭文件上面，留低紀錄姐，for日後用途。我都知你都乜柒都做唔到，但洗唔洗咁撚串。 屌 你 老 母 臭 化 系 。

痴撚線官

痴撚線

黑官

又係你個仆街官

等左好耐

你不如又試下畀警察咁打 睇吓你要唔要知

但主因係上訴庭唔接納新證供
唔接受辯方個專家證人嘅口供

屌佢老母
狗官死全家

八婆

香港法治已死

吳重儀

一九六五年在香港出生。一九九七年取得沃爾沃漢普敦大學的法學學士學位，翌年取得香港大學的法學專業證書，一九九九年取得倫敦大學的法學碩士（知識產權）學位。二○○一年在香港獲事務律師資格。一九九二年加入當時的律政署擔任法庭檢控主任，一九九九年至二○○一年為見習律政人員（律師），二○○一年至二○○二年在強制性公積金計劃管理局擔任高級督察（執法），二○○二年至二○○三年獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官，二○○三年至二○○六年期間在證券及期貨事務監察委員會擔任經理（法規執行）及助理律師（法律服務），自二○○六年起再度獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官。

起吓佢

吳重儀屌你老母
死全家啦

Google 搵唔到條閪官個樣

dead body?

獨立於國際既司法系統

Dklm

屌你老母班狗

香港法治

大家仲未擺脫到道德枷鎖火燒紅官

腦有病

我屌你老母

唔洗審啦，直接判死刑啦屌你老母

朋友 有險可守

正

班狗同狗官 真係痴撚曬線

大家要明白外國人示威點解下下燒法院
以前大家會覺好暴力好唔理解
而家就真係燒到埋身先知痛

法治 食屎啦

維穩部隊=狗+官
你哋仲幻想緊法庭

有冇佢既相

垃圾狗官

咁你知唔知自己係臭閪呀

垃圾閪官

妨礙司法公正你唔洗知?
你law畢業未?

所以燒法院係可以理解

幾好笑

呢啲就係香港人相信嘅法律。

請問佢係咪大律師公會一員 可唔可以同公會投訴佢職業操守？

麻目不仁, 9成9奶共官

On9

垃圾法官

八婆中肺炎

真係cls

發夢聽過佢成家都係做黑警
藍到發紫

Dllm 香港人一定記L住你

吳重儀 得肺炎

有冇吳閪張相

乜撚野官黎

屌

起底了

你做乜撚野官啊

暫時上網搵唔到條閪婆個樣

公義呢？希望壞人真係有壞報，一齊搵吓佢啲資料

有共官入浸晒仲講咩法治

有無人知佢住邊，想探佢

宵禁時間長短要同疫情掛鉤？
不如宵禁啦傻閪

法治冇險可守

push

啱喇。
死一隻，其餘果啲自然會驚。

吳重儀吖嘛
我記住你了

馬道立死出黎未

...push

被不公對待 影響口供真實性

不過佢自己都講出個事實
「黑警犯罪 我哋管唔到 我唔知我唔理」

狗官 警察濫用私刑恐嚇 影唔影響佢證供呀

屌你法治

食屎啦
乜撚都唔知點判案？

手足可唔可以用類似CASE上訴

食屎狗賤狗

嘩，咁撚樣都得？

又要bin dead body屍

五旬男廚師被指去年於任職的食肆襲擊一名環保署職員，審訊裁定罪成，判監4周，緩刑18個月。他不服定罪上訴至高院，由港大法律學院首席講師張達明代表。暫委法官今日（30日）頒下判辭，駁回其上訴，指出上訴人原審時沒有律師代表，即使他不懂提出專家證人作證據，但「機會錯失了便一去不返」，故不接納辯方的醫生專家證供。

喺因為當初佢冇請律師
就算證據喺事實法庭都唔會認可
公義仲要講機會
over my dead body啦

屌你老母呢啲咁嘅狗官，屈打成招有冇聽過呀on撚9

屌啦

佢嘅言論真係驚為天人

我啱啱落船都想結交依位朋友

香港法治 世界笑話

會私刑嘅人都可信？

狗官唔係以為真係會冇關呀
淨係依點都證明班狗唔可信啦

炒佢啦

屌你老母你想比人買起全家？

佢做人來做乜？
死撚左佢啦

咩人做到官?
咪就係離地富後代

呢d咪叫狗官囉屌

咁要你做乜

Wa 咁巴閉

香港法治無險可守

16年佢審呢單已經係亂鳩咁嚟，打到人爆肛可以唔話名不成立。白卡大撚曬呀

我都想知要法院黎有咩用?

知嚟做乜，我只需要重判你哋就完成黨嘅任務

咁比頂官帽你戴嚟做乜

同理 唔打班差佬點知佢地自己有錯

冇用
香港宜家要用最原始既犯法拎公義
但喺好多人仲喺over my dead body

Over my dead body.gif

吳重儀我屌你老母呀

紅官黑官

咩知嚟做乜
三權分立嚟做做乜
不過而家係三權合污
明喎

裁判官吳重儀毫無良知

香港人要記住呢班人，清算私了唔少得佢地

屌你老母死黑警
個人認為殺紅官好過殺狗
下次如果再有c了真係要打到殘廢

屌你老母

法治? 公義?
咪撚玩喇 依家邊到有

梗係唔關佢事啦, 佢嘅任務就係要判黑警勝訴
吳閪儀: 其他? wfc? 又唔係打我

屌你老母 狗官

法治有險可守

落地獄啦死狗官

裝飾兼傀儡咋

裁判官吳重儀

知又點？

屌點解咁既仆街都做到官

DLLM

狗官吳重儀

推post

曱近平

痴線

咁你嚟做乜撚嘢法官

完全露底

法官讀好多法律，但搭唔代表有分清黑白嘅能力

人人要知呢單野 屌你老母 狗隻X 幾時有人覆核 法庭點解唔需要披露狗隻名 我街外人要知道狗隻個名先知我有冇機會出嚟指證 還到公義俾被告

屌你老母垃撚圾法官

有條公民黨打手spin投訴黑警係另一個case
但如果通過私刑,強姦去迫使受害人招認, 係任何文明國家份口供應該無效,但香港法庭就接受呢份野去迫害受害人

唉 好無肋
撐住呀手足

司法已死

佢襲警不成立

呢d垃圾都可以做官

廚師襲環保署職員罪成上訴 代表律師張達明：原審裁判官態度不公正

代表上訴人的港大法律學院首席講師張達明傳召醫生專家證人，指吳榮基的挖鼻動作是唯一造成擦傷的可能。張達明指出，吳向急症室醫生表示鼻有紅腫，但報告不是如此顯示，原審裁判官吳重儀卻認為報告與吳的證供一致。

張達明說，在處理是否誣告的案件中，終院案例指示，法庭不可揣測對方的動機。惟原審裁判官不斷質問上訴人，主問時質疑上訴人為何要說吳榮基誣衊他，又問當時20多人見證，為何吳要這樣做。上訴人即場指出，正因為20多人在場，他怎會在此情境下打人，何況若有襲擊發生，當場怎會沒人報警。

張達明認為原審裁判官對上訴人存有偏見、邏輯有問題，很快就覺得一名公職人員不會誣捏人，相反，上訴人是一名「老粗」，才會被投訴打人。張達明強調，上訴人雖然教育水平較低，但控方曾提出簽保守行為的方式處理本案，上訴人都斷然拒絕，堅持自己沒有做過。

要搵下女啦

有險可守 狗官

諗諗計
要令到全部官都知係乜
個班正宗恐怖分子

Dnlm食屎啦

裁判官吳重儀則指：「我知道嚟做乜嘢？我又唔係監警會！」
雖然聽落好離譜，但個官講得arm
被人打要揾POPO
投訴POPO要揾監警會
法官無角色

又一個狗官

唯有祝佢俾POPO執返幾劑

其實係

的確同佢審緊單案嘅証據無關

係串左啲

Anyway, 連登仔一向主觀over 理性

做官好巴閉

弱撚智

咩都唔駛知,咩都唔駛審
唔駛要個官啦
佢唔係義務架

垃圾狗官
古代要上刑台被民眾亂石掉死

其實有關
依個係拘捕同告佢既過程
成個過程中間有野發生當然關件案事

講個笑話
香港法治

原來比香港狗打完一身係酷刑
原來都唔可以告同投訴
然後成班狗笑騎騎講執法
成班獸兵打姦殺做齊，叫做執法
執你老母

你又知佢份口供有講野？而同仲要admit 左做evidence?
都未正式進入trial 階段

呢啲case 黑警做witness加啲cctv，根本唔洗admission 都夠入

如果佢打完後有直接admission咪有關囉，果份口供有可能變唔admissible
但而家啲手足咁醒點會講嘢

因為佢係機器, 佢而家唔係判你呢單野
到底點樣可以告返香港警察

份證供係屈打成招，咁已經影響份證供既真實性，點會唔關你事你老味

屌 有險可守

我明係好難聽，但係現行制度之下好似真係唔多關佢事?
係唔係屈打成招應該係辯方做?

求指教

呢個可守嘅險真係好險
唔知dead body點睇呢？

同林奠話會落台冇咩分別

全部係幫兇

垃圾法官同班黑警一齊死全家

仲信公民黨套維穩講法?

DLLM 正仆街

搵人獅鳥佢

屌佢x官會告返人藐視法庭

極醜惡大叔問得好，真係大撚曬

吳重儀話，我知嚟做乜

香港法治 justice 真係天大既笑話

以後出街見到又認到邊隻係狗唔洗講野
打撚左先

dead body

係

其實呢個世界仲要法官嚟做咩 法律基本上都無乜用 所有嘢公投 私了咪得

另外告啦

制裁

護航狗真係護航狗

連人份口供寫咩都知

法官係香港仲低賤過黑警

係講俾傳媒知，邊係講俾你啲狗官聽呀

做官黎為咩？！不是為公義，為咩？！

比狗打左兩獲

呢堆人個cv算花
不知名大學
係政府系統撈極都係散仔又老, 基本上出私人市場不可能更進一步

奶法院housing福利
香港裁判官通常係呢類人

死黑警!!!!!!!

臭閪官全家死

推 紅官帶頭破壞法治

文宣！

咁你坐係度做乜

你誤會左法官的職能
法官只係一件審判機器
警察只係一件執法機器
喺民主國家執行職務的時候 唔多唔少都能夠實踐公義
但喺獨裁國家執行職務時 實踐的只係不義
所以我一直支持將法官視為黑警咁對待
黑警用暴力對付香港人
法官用制度暴力對付香港人
所以唔可以放過法官

我一直覺得哩個解釋合理過佢原本嗰個

唔好話自己啦[url][/url]
我就係話連有無口供都未知，但你已經講到「法庭就接受呢份嘢去迫害受害人」

好心on99無知就出少句聲啦

全連登都知俾狗拉要唔講野啦，你估手足似你咁弱智咩

屌你老母，呢d係法官？！

應該立即美文勁巴打send晒比外國官員睇

特委裁判官 72,155 - 85,250
除了有薪假期外，又有醫療和牙科福利、約滿酬金、房屋福利、子女本地教育津貼等等。

所謂做法官搵少左錢只限高等法院果班起
mag仔果班本身撈唔起先去, 做釘官可無限續約

屌你老母啦香港法治得個笑

事實上法庭無權處理投訴，辦方律師咁講，只係希望某啲較公平公正嘅官，抱住對被告同情態度，去處理呢一單案件而已，對判案幫助唔大!

就算案件因證據不足、或警員疑似俾大量假口供、及證據都好，官都係無可奈何最多訓斥幾句，警隊上司睇完訓斥字句後，最多又係訓斥幾句 ! 現今反送中警隊完全變質下，就算再有類似過份事件，警隊高層都會全部視而不見 !

睇佢樣有咩用啫，得個睇字，又冇人告狗，打狗，宰狗，點做都冇，佢咁講有咩後果啫比你搵到樣又點啫

唔好搞法官法庭
法治有險可守
民意會輸
仲有冇

又係同一個官

終於出現，每個post 都貼貼撚到勁過四眼仔輸民意

正正顯示左法官有特權 法官大撚哂 鳩判冇後果

垃圾官

班護航狗收錢出post
你屌呢種人係無用,班人一早放棄良知

一定要投訴，唔可以再放呢狗官出黎害人

黑警係警署內部進行不必要既施暴同恐嚇，可以構成酷刑同公職人員行為不檢罪，但佢作為法官可以聽到當冇聽過，仲要係到講風涼話

屌on9

相信應該會有人想認識呢位正義法官
有相就perfect la

紅官必死

你說得非常對

原果檢控過程被酷刑，撿控程序已經出問題，點會無關？

香港仍有一個獨立司法系統
依家有人想搞佢
關鍵一席準備出手救我地

屈打成招喎 咁都唔洗知？
咁警察直接做埋法官都得啦

法官帶頭破壞法治

他又指於警署內，陳被警告他切勿投訴或找律師

郭即解釋，現時作出首次投訴，讓法庭紀錄在案，有其重要性。

黑警打人就肯定咁濟
但庭上律師提及當時黑警只係威脅被告唔俾搵律師/投訴，如果係屈打成招咁強嘅defense 理由，以我認識/認知嘅律師真係唔會唔提出囉

當然，當時發生咩事無人知，大家都係憑藉新聞稿黎判斷

一早話法官無視香港人反抗警暴的正當性
只係用一句「唔關我事」就將作為一個人的責任推得一乾二淨
就好似一個殺手話：我的職責係殺人 總之有人委託我殺人我就會去殺 我唔會理嗰個係好人定壞人
以「職責」作為擋箭牌 放棄作為一個人的良知

大大力推！！！

又屈毛
唔夠人講就屈毛

好心學下上面位師兄唔同意都俾啲point 啦

我無話個法官無錯
只係唔係佢講野嘅內容上，而係佢呢個角色唔應該咁講

佢講一句話法庭現階段處理唔到，但如有此事，要求警方跟進

雖然都係表面野，但take 左reasonable step 絕對唔會有人屌

你去路政署投訴水務問題都咁覆你架啦

單一唔夠全家都要

法律己死
成為政治工具

屈打成招 都無問題？cls

香港勝在重有險可守

不過由一d做暗娼或者收黑嘅人做法官就有問題啦

咩以後?

即場法庭已經係啦

痴鳩線

有冇地址

我相信有愛國愛黨年青人去過武漢旅遊
作為愛國之人
當然想認識下呢位愛國法官

放心 愛國年青人無肺炎的

Dllm吳重儀

我知架哪...吳重儀。
你都係想所有人知你係禽jer~
人禽之別....明辨是非同惻隱之心...
人在做，天在看！

咁你摺埋啦狗官

吳重儀

俾狗打到仆街 仲要俾佢告返轉頭襲警 佢一的你上車拉埋窗簾 已經可以狂砌你 屌你老母死差佬

警察證供唔可以成立呀屌你老母

多謝美孚人

掉返轉一定話有關

叻嗰d應該出晒去做辯護律師搵真銀

咁多香港人有黑警住址，要搵一樣搵到你。

因為落charge 係黑警 黑警唔告 法庭可以點做？

仆街法官！ 祝你連埋黑警中武漢肺炎 冚家剷

辭職 以法官的身份指出制度的問題 警暴問題
而唔係視而不見 默默地為政權審判反政府人士

Dead body 快啲出嚟講兩句啦

有咩問題？而家唔係審緊佢咩？佢要告黑警嘅係另一會事

制度問題 警暴問題 所有人都知
辭完職都唔代表告到啲黑警
係啲人以為法官就好正義凜然 想點就點
但事實係黑警唔告 法官冇野做到
就算鬧完黑警咪又係咩後果都冇
解決方法就係港獨

一個人接受某套講法與否同程序上有無權同有無出錯係兩回事

ic

呢單講警暴講法治 上面成班拉乜野拉
係咪要成版日撚日淨係講肺炎
手足係condom冇人理？
同我推

推呀屌

係
但既然法官繼續為政權迫害異見人士
咁法官比人殺死都係抵死

法官本身就係唔應該存在既野 粉飾到自己幾咁公平公正都曬尻氣，倒不如google啲AI

果然係狗官

香港人要準備好清算名單，假如疫症造成大亂，要搵香港賣港賊陪葬

呢個又另一個問題
佢無野做到 同佢為政權亂判刑 係兩件事
當個制度唔公平 而市民又逼唔到政府改變
就係要推返個政權 改變個社會

垃圾返shift黑狗有冇1000萬既樓呀

乜撚野官黎
有冇人整文宣

吳重儀:

歡迎各位令我變成浮屍

垃圾臭閪紅官

法院畀人燒我知嚟做乜

香港法院真係可以燒晒佢重建

官喎
有前科

個官真係冇腦

pish

果日被捕既3個男手足都係街坊黎

吳重儀: 我知嚟做乜? 我(哋)明屈你坐監啦, 吹咩!

起到個官底未？

嘩乜撚嘢官嚟㗎？

道德淪喪 等俾天收

希望個賤種快d中肺炎死